{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3012398",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마산 스카이뷰 호텔"
    },
    "text": "ロイガラスと自然光が調和した採光の中で馬山沖と麻倉大橋の眺めが見渡せる最適な空間を提供するスカイビュー観光ホテルです。 ここは優雅で安らかな現代的感覚で飾られており、快適な宿泊経験を提供します。 馬山駅から車で約10分の距離に位置しており、総客室数は94室です。 韓国語を含む案内支援言語があり、様々なゲストにサービスを提供しています。 チェックインは15:00以降、チェックアウトは12:00以前に調整されており、親子連れのお子様もご宿泊いただけます。 歯ブラシと歯磨き粉も提供されており、ビジネスセンター、フィットネスセンター、洗濯などの付帯施設が完備されています。 無料駐車場とWi-Fiも提供されているので便利に利用できます。 訪問者のレビューには清潔で快適な環境を提供する宿として評価されており、アメニティと朝食サービスなどがゲストの満足度を高めています。 ただ、シティビューが残念な点や一部の客室のバスルームのデザインが不便だという意見もあります。 宿は魚市場の近くに位置しているので、食べ物が豊富で交通も便利です。 ただ、浴室の配管から出る臭いや廊下の破損箇所が美観上良くないという欠点があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "ロイガラスと自然光が調和した採光の中で馬山沖と麻倉大橋の眺めが見渡せる最適な空間を提供するスカイビュー観光ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "馬山駅から車で約10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何語の案内支援言語がありますか？",
            "answer": "韓国語を含む案内支援言語があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "このホテルは親子連れでも宿泊できますか？",
            "answer": "はい、親子連れのお子様もご宿泊いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ビジネスセンター、フィットネスセンター、洗濯などの付帯施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料の駐車場とWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ゲストの評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューには清潔で快適な環境を提供する宿として評価されており、アメニティと朝食サービスなどがゲストの満足度を高めています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの欠点はありますか？",
            "answer": "一部の客室のシティビューが残念な点やバスルームのデザインが不便だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルは魚市場の近くに位置しているので、食べ物が豊富で交通も便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような問題がありますか？",
            "answer": "浴室の配管から出る臭いや廊下の破損箇所が美観上良くないという欠点があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 437
    }
}